好想睇刻在你心底的名字

好想即刻睇刻在你心底的名字，但香港唔上，netflix又未有到底有咩方式可以睇到，真係開始明點解戲飛可以炒到成千蚊，我都想用成千蚊入戲院睇

去台灣

我都想睇 聽到首主題曲好想喊

歡迎入嚟討論

BL/HeHe 刻在你心底的名字 + 陳昊森/曾敬驊 聲援討論區 (3)

未睇套戲，驚入去會被劇透

香港係之後都唔上
定只係未上住

首歌好好聽

唔知但真係想快啲睇到

呢期兩套台灣出產都想睇
仲有無聲

睇咗三次嘅人路過

威

據聞香港戲院唔上 要等netflix

Netflix 12月23號上

我好想睇

二刷過嘅刻在粉路過

好啊